美心全年營業額升4% 單計去年下半年，美心的營業額按年仍升2.65%，錄14.71億美元

此風不可不長

單計去年下半年，美心的營業額按年仍升2.65%，錄14.71億美元，反映香港以外業務對於整體收入的支持。

香港人要再齊心D

惠康業務「對沖」了美心和萬寧的生意影響，由於在家用餐的市民增加，香港惠康同店銷售按年錄穩固的增長

重點係呢到

不過，受到香港社會事件的嚴重影響，食肆及店舖受損，人流有所下降，美心盈利能力亦受損，對牛奶公司盈利貢獻僅8,200萬美元（約6.37億港元），較2018年的1.05億美元（約8.19億港元）減少22%。

唉…
俾老閪大條道理支持換新香港人

爭氣呀

撒4中囯人

分散投資既威力...吹佢唔漲

之前做得唔夠好對唔住！

我今日起會去百佳、屈臣氏，一毫子都唔俾個閪婆賺！

基本上美心賺錢佢係無得分 間公司蝕錢可能都照派息

過到上半年唔代表過到下半年

美心網絡勁在你食左都唔知佢係美心
好多人中伏

當然都好多人唔理

等睇今年上半年業績,家陣冚球剷我睇佢點分散投資
罷黑心已成為習慣，唔會返轉頭

咁都仲有得升

依個故事教訓我地 如果我地擁有一間集團 我地應該瘋狂橫向合併